Police alone could restore the law and order?

頭先last條問題問得真係簡而精:

Do you think the police alone could restore the law and order in Hong Kong?

一針見血係政治問題，黑警係condom

最後雖然冇直接答，因為答係同唔係都死，
但呢條真係成個記者會唯一一條問到hang機既問題